{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028917?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 라로체루즈 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は18:00で、チェックアウト時間は12:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は予約前に提携店に確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典として全客室ではWi-Fiが無料で設置されており、ドアロックと高級ウォッシュレットが最新型で設置されています。 朝食も無料で提供され、アメニティも提供されます。 すべての客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否は予約前に確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は予約前に提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生することがありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は随時変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "全客室では何が無料で提供されますか？",
            "answer": "予約特典として全客室ではWi-Fiが無料で設置されており、ドアロックと高級ウォッシュレットが最新型で設置されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 375
    }
}